如果唔係咁主觀嘅話

就完好

但連試都唔想去試
唔想隻好坑拒

常是日都好想衝口而出大叫
你哋全部都係垃撚圾快啲含撚啦全世界，快啲啦快啲啦

好想將所有事情棄之不房！！！！！！
好想捨棄履行責任時必膠附帶嘅愧疚...
對話同對話之間必然面對嘅失接失序落差等等等
每日就係浮游uheouok依兩種狀心之間無其一

幾時俾我唞？！快撚啲～～～～啦～～～～～

之後咪又係死死地氣做埋佢
你真係好撚無用

點解可以相隔十幾秒
打咁多粒字

我打字快

教我

學丸方

傻閪先用丸方

癲撚完未

小學啊sir教完無得返轉頭
我手指快到彈琴

why係癲

loop晒佢😞

你一定係勁舞團入邊葬愛家族嘅勁人黎

我怕 就當我怕

好撚想成抽嗮扯出來好撚晪屌那媽你無來搵我🤮

我淨係有玩爆爆王

點解ijei同你呵想嘅芏當人有分吸就猍癲？？？？屌好醉on9

醉生夢死？死癲雞

玩到你低低地

撚 唔係醉
打錯

好玩。。小妹係睏寶

都唔曉得前世咪做過modd1搞到我有型咁mk嘅啊可唉𠺫搞我的啦